法國好多偽人又返黎香港搵食, 明明佢地之前係支那搵大錢

搵得咁好做咩要返香港搵食？

法國太遠

Eason
係ou突然咁撐廣東話

佔中期間，咪住嘴都要返大陸唱歌

之後返唔到又爆喊

宜家咪返香港囉